立場新聞幫新鴻基平反

點解冇人提？

鬼信咩 呢日先開AC 仲要平反 有人講左
走開啦 註冊日期: 6/18/2019

唔識睇link?

link咩link 擺明高層係跣下邊

立場新聞記者睇完新鴻基（記者會？）公開的閉路電視片段之後作了報導．
你懷疑立場新聞記者講大話？
你懷疑立場新聞記者講被騙？

再講，條友都打算唔撈，同公司關係唔慌好．

你懷疑立場新聞記者講大話
冇懷疑過立場新聞

只不過係懷疑高層

懷疑高層係好事．
Fact check 同樣重要．

兒登不如改名做盲登啦．

原來盲唔晒喎．

不過係口就成日講要做 Fact check．
但當 Fact check 結果唔合自己心意時，就當睇唔到．
眼冇盲
心盲

ok 我信

兒登仔原始本能反應呀嘛．

樓主你本身個題目就有問題。

乜嘢叫做立場新聞“幫“新鴻基“平反”？

立場新聞記者只係去報道新鴻基記者會呢件事，並冇加入自己嘅意見喎。

P牌分化撚 已block

典型五毛式引矛盾標題
block

再針新鴻基都冇意義

乜野叫平反？講公道說話囉！唔駛勇氣架？
大部份連登仔只聽順自己耳的話．任何人講公道而唔順連登氣候的話都需要加把"力"．
"力"者：（１）中聯辦馬仔係財力．（２）愛連登如立場新聞者係道德勇氣．（３）熱狗一言難盡．